PS4係iMac 打機的問題

首先我同個朋友已經分享咗遊戲

已經唔記得邊個設為常用 不常用

依我所知要係iMac 打機要set 常用 不常用

但我已經同朋友Sarah咗

問題係我可唔可以係iMac 度set Remote play？

如果可以的話係點set？

同朋友Sarah咗

分享咗囉

係咪無人識答

會盡快學識你既語言 然後解答你既問題

remote play唔 lag咩？
小心搞一大餐至發覺中伏

Remote play除非網絡極快而又穩定，否則都係不了

明我問乜就答 唔明就彈開

都想試下睇下會唔會lag

唔想浪費部Mac 機

由你想答我嗰一刻開始 你就輸咗了

Mac用家經常remote play本來想答
見到樓主咁串
不了

remote play 唔lag咩？

用box

咩box

我都想知有咩方法可以hdmi輸出接iMac 用。 求指教呀ching們

capture box

用緊呢隻
平平哋，但始終玩啲好緊湊嘅game會有好少好少好少嘅delay
好似ds咁，硬係覺得慢咗少少
但好似玩MHW咁就完全冇影響

推薦用OBS開，相對順
試過用QUICKTIME，LAG到ON9

記得要先熄咗ps4個HDCP(自行google點熄）
唔係的話會黑screen

How much

然後我上網搵一間集運寄返嚟
你可以再上網睇吓其他款
不過嗰陣睇有好多都唔support最新OS而呢個support
你可以睇吓而家點樣

我係睇到呢隻 貴過你個隻
我諗諗先

上網睇吓啲人評測